A-le u-wu-da-le-s-ge ni-ga-dv u-yo nu-li-s-da-ne-li-de-gv-i, a-le u-ne-le o-si-yu a-ga-da-nv-te-di-yi a-le a-ga-ta-hna-i-yu ge-sv a-ga-ta-hv Que-li-yo u-gv-wi-yu-hi I-tsi-qui-yi, a-le nu-gv-wi-yu-sa-de-gi nu-wa-ne-le I-tsi-qui-yi, a-le ni-ga-dv ga-ne-lv-i.
